{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74396&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비너스타풀빌라"
    },
    "text": "ヴィーナスターはプライベート一軒家のプールとエタノール暖炉を備えたペンションです。 屋外の火の広場では、青い夜の感性を楽しむことができます。 周辺には綾津海水浴場、東明港、束草海水浴場があります。 退室時間を守らない場合、30分当たり20,000ウォンの罰金が科されます。 客室内では禁煙および肉類および焼き物の調理が禁止されています。 個人の調理器具や火器類の持ち込みも禁止されています。 入室は5時から可能で、退室は2時以降に可能です。 プールビラは個別プールビラで構成されており、お湯を追加すると1回に50,000ウォンの追加費用が発生します。 ペンションサービスでは駐車場と無料朝食サービスが提供されます。 バーベキュー施設を利用したい場合は、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りは制限されます。 利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴィーナスターはどんな施設ですか？",
            "answer": "ヴィーナスターはプライベート一軒家のプールとエタノール暖炉を備えたペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には綾津海水浴場、東明港、束草海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、30分当たり20,000ウォンの罰金が科されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙および肉類および焼き物の調理が禁止されています。個人の調理器具や火器類の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は2時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラに追加費用はかかりますか？",
            "answer": "プールビラは個別プールビラで構成されており、お湯を追加すると1回に50,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヴィーナスターではどんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションサービスでは駐車場と無料朝食サービスが提供されます。バーベキュー施設を利用したい場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 453
    }
}